連登已經中左政府計 政府淡化開槍事件

各位唔好再係咁開post講何妖點 何妖老母
我好讚同何妖條仆街係要對付，但洗唔洗係咁開post講
我知我可能得罪某些巴打
但大家細心諗下，
612 之後果日3條黑警高層已經出左黎交代開槍

但今日呢？點解今日冇？
因為社會冇咩聲音去講
吾該大家聚焦番5大要求 警察上環濫用暴力事件

[721]有手足頭部中槍危殆 吐血不止

大穫到咁無外國人知? 我要將７２１上環最恐怖１分鐘半片段流出到國際 !!!!

蘋果A2: 7.21遊行後爆衝突 千警上環亂彈清場

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

自推

唔好推咁多何妖啦

我唔係何妖打手

頭部中槍個義士有消息未

推

真係唔洗10幾個post講何妖老母

唔好俾佢淡化

林鄭同黑警一向係頭號名單

real

集中5大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

香港人係唔會忘記

我極度懷疑五毛升左級

其實咁多人有冇人影到圖???

推！

因為港豬覺得元朗轟動d
唔係冇人知開槍係而家擺明開槍你都吹佢唔脹
黎多幾次分分鐘變牛魔王

diu push

殊途同歸

西環兄弟試左打穿中共底線 , 解放軍都唔出
西環兄弟以中英文宣佈不排除成立臨時立法會

而家記者迫緊差佬交出開槍 , 放煙數字 , 到時焦點就會集中番

成件事擺明一個局
元朗打人 上環白煙掩護開槍
最後轉移哂仇恨去黑社會度

我覺得佢開幾多槍出來都只係會做錄音機，佢個回應無撚用，元朗單野目標直指警隊信用，搞到無人再信佢既時候再推開槍片效果會更加好

要追究開槍責任

又中計 冇人唔記得

其實要明白星期一新界人真係好驚
有咩恐慌恐到成條街咩人都冇，啲鋪都落晒閘？
唔好再漠視新界人嘅心情啦
開槍係大件事，但你要推咪夾返啲文宣出嚟囉，唔好成日開啲廢post叫人睇上環睇上環，睇睇睇，有咩睇呀？我知開槍，噉點？你叫我入嚟圍爐都做唔到嘢個喎

我既意思係，唔洗係咁推何妖post。
我都係住新界，我都明白你地心情
如果有誤會，唔好意思

Push

屌你老母推！！！！

記者都要幫忙追問，之前個記招都少左問

再推

狂推

請原諒小弟是當日早走的後排前線，
無機會用小弟所想方法幫助大家，
小弟原意來台灣八仙，唔使拋石拋磚，
向對方拋幼麵粉，對方就唔敢開火，
否則容易造成粉塵爆炸。

超級推

push

您依個俾國際傳媒啦! 727係香港人都反對既事麻

感謝前線勇士!

啱啱now新聞講返721

黑警係無示警就係橋上開槍

開槍前仲想叫記者走

咁就以為無人影到

pish

時代革命 對準政權

推爆佢

好多三毛話傾西環單野係起大台

明顯港共唔想人講上環36槍

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差少少咋
希望request國際人道救援/援助 人道監察
已經有九萬四千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢confirm埋email share比其他人

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

推爆開槍事件

推，5大都要講

再澄清一次，我唔係想淡化元朗恐襲同何妖
但真係唔洗好撚多個post講何妖老豆老母老婆

所以727唔可以暴力比政府大翻盤，目前民意係我地呢邊！

推

１。全面撤回送中
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗暴動

同意

集中返。推

冇晒消息
要集中返

推番上來

唔知有冇巴打可以出template 比連登仔email問PPRB

推 唔好唔記得上環件事

可以，但會傷自己人

推
但係 吾你老母

講左夜晚唔好咁勇武啦
612 唔同既地方係班狗日光日白下開槍
好多相同片都可以影清

義士們唔該唔好送頭
我地而家係小矮人去打巨人， 仲係俾情緒控制打唔贏咖
要智取， be water

五大訴求!
光復香港 時代革命!

我要見律師

其實唔係大家善忘，只係大家已經壓抑咗咁耐，而家嗰賤人變成眾矢之的，大家覺得心涼稍為釋放一下，OK嘅。

其實721，無論上環抑或元朗，傷者嘅狀況有冇人可以update一下大家呢？

PUSH

好似有新聞

推呀

推 出面熱門太多何妖啦
上環單野比佢急好多

群眾鬥群眾.
淡化對政府憎狠

我無嘢講

個個掛住食花生唔好理何妖啦

幫手推返哂開槍嘅post

P牌冇乜説服力

中央策動元朗恐襲 分散金鐘開槍暴力鎮壓

善意幫推

中央策動元朗恐襲 分散西環開槍暴力鎮壓

玩夠啦，打夠飛機啦

１。全面撤回送中
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會

推返啲認真嘢先

中聯辦 啪啪啪
中聯辦 啪啪啪

1:20:00 開始, 入唔入元朗!!入!!!!!!!

追究7.21打頭,瞄準7.27黑警政三合一

不分化不篤灰不割蓆
我冇野講

1。推行真雙普選
2。成立獨立調查委員會
3。停止搜捕示威者
4。白紙黑字除消612暴動定義
5。撤回送中條例
6。撤查警黑勾結
7。撤查警察濫暴

36槍
36槍
36槍
36槍
36槍
36槍

又中計論？

推
如果聽日搞埋另一邊個墳可以吹淡上環件事
對面一定好樂意

係，其實就算何妖死咗，
都唔叉關我事，
做返正經嘢先

時事台要改革

香港黑警因為護中聯辦
所以開左36槍！

返嚟啦！繼續做正經野啦！

真心今日問同事，黃絲。
問佢知唔知721開咗36槍。
佢話知，覺得過份，但不過真心感覺唔大，覺得元朗嚴重啲。
黃絲都咁，大家要理性諗清楚係咪一味咁樣武力送頭。
有啲野好現實，我地做嘅野都係想人關注。

推到出黎回應

光復香港，時代革命

光復香港 時代革命

外國新聞都心水清過港豬

各位香港市民及世界各地關心香港的朋友：我們是一群來自香港民間的示威者。由六月初至今，數以百萬計香港人多次以和平、理性、非暴力的方式，包括遊行、集會等，向政府，以至全世界表達我們「反送中」的訴求。有示威者甚至甘願冒性命危險，背水一戰，短暫進佔立法會；除此以外，短短月餘之間已有五位手足不惜捨生取義，以死相諫，試圖喚醒政府僅餘的良知及香港人的惻隱之心。可惜，一切血汗付諸流水，只換來政府的冷眼漠視，以及行政長官一再堅拒撤回「送中惡法」的無情回應。每次和平集會期間，無恥的特區政府均以前線警員為擋箭牌，放任警員以過度武力對付示威者，令大量市民受傷流血。與此同時，特首、高官以及一眾建制派議員卻一直躲在背後，拒絕回應群眾，妄圖以暴力手段解決政治問題，堅持與民為敵。今天，我們再一次重申對特區政府的五大訴求：一、徹底撤回逃犯條例修訂，以達至法理上終止修例程序二、收回612暴動定性三、撤銷對之前及今後所有反送中抗爭者控罪四、成立獨立調查委員會，徹底追究警隊濫權五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選我們熱愛香港，不願再有香港人為守護家園而流血，甚至犠牲寶貴性命。但我們強調——「沒有暴民，只有暴政」，我們誓必以一切方法迫使政府完全正面回應並實現我們的訴求。我們促請政府盡快回心轉意，使香港重回正軌，成為團結、民主、自由、公義的社會。

唔好再比牛屎何妖轉移視線啦

不要說:醒下啦！ 試着說:返嚟啦！

我返嚟啦

原來嗰啲我方嘅「煙」係麵粉 下次小心

好簡單
我推咗一個元朗POST就會推返兩個上環POST
雙線同樣重要！！！

推呀
絕對唔只36槍 香港人唔可以習慣政府對人開槍

有人開槍呀
推呀

元朗上環同樣重要

推上環post

咪撚再狂推何妖唔該
你happy嘅正評就算啦好無
返黎做正經野

小弟註冊果陣，大家都未夢遊，只係未過90日
如果得罪其他post既樓主，講聲唔好意思

Push 義士唔係condom咪再推何妖post

何妖單野笑還笑！我地距離贏仲有好遠！

五大訴求 缺一不可！

推撚爆柒佢，推上熱門

再重申，唔係話元朗唔重要，只係有一段時間成個熱門都差唔多比何妖一家佔據

義士唔係condom呀
冷氣軍師

知道大家見到何妖家墳被破壞都好興奮
但唔好唔記得我地嘅初衷
政府到依家都從來冇回應過我地嘅訴求
集中爭取我地當初嘅目標！！

中伏

推 冷血警察 已快變到好似64事件咁！

光復香港
時代革命

成2日都有出黎交代用左咩武器開幾多槍同受傷被攜人數

硬係覺得想掩藏d咩

推到肥撚聰出嚟解話
「撤回逃犯條例」、「撤回暴動定義」、「撤回所有抗爭者控罪」、「追究警隊濫權」、「立即實行雙普選」

好

各位巴絲真係要聚焦番5大要求！

１。全面撤回送中
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗暴動

一定要講

啱

記得唔好走漏就得

光復香港！
時代革命！

推！五大訴求，缺一不可！

希望無事

up

推，推到所有上環post置頂。中槍義士都未知傷成點！

爽完就對準返政權！

唔會淡化

推啊

吾你老母咩

你咁講已經唔係係第一次中計啦
成個抗爭到現在都冇人忘記過
根本冇影響

咪撚再何君堯

喺天橋上開槍，證明呢個政府越來越離譜，再唔推返呢d po，手足無晒保護

原因如下
因為冇相同片
冇一手資料

Pish

推！！交代橋上無警示開槍！！

推
而家對家擺明借住大家憤怒情緒shift落鄉黑度
琴晚義士搞中聯辦、上環俾人瞄頭射、成立臨時國會
呢堆重要+急切嘅行動就俾大家講元朗講到無晒
講咗咁多日，共產黨就係要我哋群眾鬧群眾，都係要踩落個陷阱
我真係好無力，唔知點樣再走落去

講野唔啱聽預咗俾人話一毛，琴日嘅事我都好撚嬲，自問每一次遊行、光復都去齊，同大家一齊發呢場夢，去到而家俾人咁樣帶風向，我唔甘心呀屌你老母，可唔可以做好急切嘅正事先再清算班鄉黑呀，識唔識分緩急輕重呀屌

p.s.官紳鄉黑文宣可以同步做無抵觸，但打柒佢哋不急於一時

光復香港 時代革命

收爹喇，成撚日中邊個邊個計中你老母計咩屌你老母

諗同，連登邊個唔知開槍
唔係話盲目，咁有咩針對性既野做到

推 要返主線 唔好比個小丑轉移視線

推， D個先係正事

咪撚out fo
36槍
五大訴求
仲有智能燈柱呀
信用評分制呀

屌
理得佢人神共憤咩
推認真po

係 離題

5大訴求
犧牲咗的朋友
每一位受傷、被捕的義士
我們沒有忘記！

一陣TK埋自己友

推呀屌！

五大訴求！缺！一！不！可！
香港人！不！撤！不！散！

義士不是condom！
說好的一個都不能少！

一、徹底撤回逃犯修訂條例
二、釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
三、撤回612暴動定性
四、追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
五、立即實行雙普選，還我真香港！

光復香港，時代革命！

推！
不要淡化開槍事件！

唔好再理何妖，注專對付黑警!

推呀屌！救命呀！醒呀香港人！

五大訴求！缺！一！不！可！
香港人！不！撤！不！散！

義士不是condom！
說好的一個都不能少！

一、徹底撤回逃犯修訂條例
二、釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
三、撤回612暴動定性
四、追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
五、立即實行雙普選，還我真香港！

光復香港，時代革命！

吾你老母

不過會幫手推post

使唔使咁撚多何妖

中上環要被focus

推呀屌！

五大訴求！缺！一！不！可！
香港人！不！撤！不！散！

上環義士不是condom！
說好的一個都不能少！

一、徹底撤回逃犯修訂條例
二、釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
三、撤回612暴動定性
四、追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
五、立即實行雙普選，還我真香港！

光復香港，時代革命！

唔係唔理，係太少資訊，記者社工都好似冇咩料

推！！！
義士吉人天相

我指中槍受傷手足

依加需要推嘅係中上環同元朗戰略post

推呀屌！何妖祖宗十八代起撚埋骨都唔關我事！

五大訴求！缺！一！不！可！
香港人！不！撤！不！散！

上環義士不是condom！
說好的一個都不能少！

一、徹底撤回逃犯修訂條例
二、釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
三、撤回612暴動定性
四、追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
五、立即實行雙普選，還我真香港！

光復香港，時代革命！

foucs返係中上環呀

亦係因為元朗，政府／警方冇曬 solution ，完全 Hang 曬機

我覺得仲有效過用上環攻佢，要知道佢要跪，一早已經跪左，開槍已經好多次，次次話完有問題，佢咪又係照開槍，有冇諗過點解? 因為佢成個政府仲企得穩，權力上示威者輸曬，之前個情況就等如你同個賊 Deal, 人地個賊拎住支槍使乜同你 Deal? 你要贏唯有就係令佢冇左支槍，甚至訓低，而元朗事件就正正做到呢個效果

推。義士才是最重要。

唔會比佢潛

集中五大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港 時代革命

關注返開槍同前線義士！！！
光復香港 時代革命

試著說 光復香港 時代革命

［戰後集中討論區+開發牛屎村新地圖］7.27香城Online再公測 要傾入嚟傾

呢單野再唔提咁次次集會佢都可以開槍清場

唉

問題係連傳媒都無咩影片俾大家睇到
無發夢嘅人好難知咩事

推!!!

五大訴求
保義士

要求一哥二哥交代！

多得咁多位巴絲醒覺
開po扭轉返離咗題嘅連登

光復香港
時代革命
爭取五大訴求

繼續推
狗一定要另開記者會交待

推上熱門

義士頭部中槍呀

全力推721開槍相關post上熱門

唔該推翻有用嘅post 場仗未撚贏過

重整主線

Push!!!

721黑警無預警下射示威者 蓄意殺市民

727元朗

開槍都冇人理？定係大家已經習慣左？
咁中左槍個位義士點算？

樓主再重申一次，唔係元朗恐襲唔重要
我都好支持攪到何妖仆街
但真係唔洗咁多個post講同一件事
我知大家都愛香港
大家加油 天佑香港

推聚焦五大訴求

我無野講

推，唔好失焦

我地成場革命目的有冇得到回應

上環開槍好大件事 啲義士唔撚係Condom呀

咪撚再推何妖啲打飛機post

上環義士呢

呢個唔係獨立事件 唔好係咁開post話咩失蕉

光復香港，時代革命！

五大訴求，決一不可
反三黑

726機場
727元朗 我要12點

Sing hallelujah to the lord

開左36槍呀 推上熱門

開槍單野有排計我同你講
唔駛旨意走得甩

唔緊要，佢要用黑社會，我地幫佢唱到全世界都知，你估用黑社會呢舊屎會香得過開槍？

兩單都唔好放過

五大訴求缺一不可
光復香港，時代革命！

推！！！

何妖只係支支線!! 集中主線任務 唔好俾人帶風向

驚狗無預警開槍，人神共憤

推推推

上環呀

小心群眾鬥群眾技倆

中計黨又來

吾你

唔好再中招！

光復香港，時代革命

追究！交代！

講番事實，係中共叫人元朗恐襲，鄉黑警合作
連儂牆，派傳單，airdrop

講番上環黑警惡行，黑警想殺人，用大量橡膠子彈，布袋彈，催淚彈

推

義士不是condom

其實我覺得係因為冇乜相同片....612嗰日全部香港人都睇住，所以先激到200萬人出嚟
今次分分鐘仲離譜過612，點解冇乜當時嘅片段？

36槍要追究

光復香港！時代革命！
五大訴求！缺一不可！

大家幫幫手推上環post
唔好忽略上環，淨係關注元朗

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

上環721 Video 整合 (粗略)

今日now新聞係咁報

正如香港人用左5年去適應左催淚彈
今次香港人用左1個月去適應左開槍尼件事
因為香港人知道警察武力現階段條界線係邊到
老實講句，你話我涼薄都係咁話
黎緊再有咩遊行示威衝突就算佢地開左幾百槍香港人都係會冇乜反應
因為香港人適應力真係好高，面對已經常態化嘅事就會開始麻木
就好似尋日第六位兄弟跳樓一樣，一樣冇noise，因為已經開始麻木、習慣左個pattern
死一個人係悲劇，死一百人係數字
點解元朗事件會揚到咁？
因為係差佬真係真正第一次撕爛面警黑合作比全香港全世界睇
「我係知道有老黑搞事但我係唔搞佢地你地吹咩」
亦都係第一次完全針對市民嘅暴力行為，甚至可以算係達到恐襲嘅標準
但真係唔好聽d講句……如果同類事情再發生多一兩次，香港人都一樣會麻木會習慣
某程度上黎講，河妖老母墳頭單野，係巴絲們其中一個宣洩點
因為尼兩個月黎
就結論上黎講我地都冇任何一次行動可以稱得上係成功，亦都冇達成過任何一個目標
唯獨係今次，巴絲們終於得償所願，見到其中一個敵人終於受到報應受到惡果，雖然未夠，但都可以令巴絲們一吐不快
所以
比佢地high一陣啦

上環先係主線

認真post要推

對唔住何妖真係好乞人憎

係, 打完飛機好做實事了

中你老母計咩,黎得連登點會唔知上環發生咩事

上環Video 整合 (粗略) (keep updating) 元朗有夠多片 我就淨係推上環喇
麻煩各位巴絲幫手backup

(最新片段) 尋晚警犬無舉旗下連開四槍以上
721 上環發生了什麼事？
【721回顧 | 警察先主動進攻 狂射催淚彈橡膠彈】
23:34 於永安中心外，示威者呼籲全部人「一齊走」。
【721即時】 22:44 警察向示威者開槍。
【721即時】22:38 在示威者推進途中，警方突然向人群射出催淚彈，及急速推進。示威者向警方投擲雜物還擊，警方再發射多枚催淚彈。
【721即時】 22:12 港澳碼頭外，警察向示威者施放胡椒噴霧。
【721即時】 22:00 干諾道西港澳碼頭外警察突然推進。
21:20 警察以「一二一二」的口令由德輔道西向西邊街推進。
20:55 中區警署外的示威者向警署外牆掉油漆彈、磚頭及腐蝕性液體
20:23 有一批全black bloc的警員不斷推進防線，惟沒有委任證及證明文件。
20:13 示威者現正由干諾道西向後奔跑至德輔道西。

上環清場中 警方對這個用身體阻擋催淚彈的男人這樣處理
示威者疑中槍倒地 同伴築防線助急救
2019/0721/上環硝煙花特別多
2019/07/21上環。抗爭者心聲。他們有不想活的覺悟。
黑警用橡膠子彈射頭
[上環 7.21] 蘋果影到有義士訓低咗，綠衫圍著
7.21民陣大遊行 | 警方平射角度開槍清場
有記者直接被催淚彈打中（07.21）譴責警察暴力：記者被催淚彈打中，係直接打中！
有義士腳部中槍
【2225 上環】警方施放多枚催淚彈，其後多部警車在警察防線後方鳴笛
7.21 催淚彈在人群中爆開
7.21 無證速龍向記者舉槍 亮警棍威嚇
7.21 警察開槍射胡椒彈
警再放催淚彈Stand News 立場新聞
7.21 警察現場發放多枚催淚彈 22:20 Stand News 立場新聞
速龍小隊斥記者「係咪中立、係咪有立場」Stand News 立場新聞
【7.21 現場】警察防線前的媽媽 Stand News 立場新聞
【721開槍實錄】 克警濫暴，我們必定會追究到底。 林鄭，請爲每滴港人流的血負責。
2019.07.21【中聯辦外示威者發表宣言】斥政府冷漠面對民間訴求
20190721 10:59 臨時街停車場 對出
20190721 10:20PM 信德中心 天橋 對出
警方在上環驅散示威者 多次施放催淚彈和發射橡膠子彈
警方周日晚在上環採取行動驅散示威者

上環backup : 多謝巴打 - 香城落雨聲
(721)( 22:20)警察現場發放多枚催淚彈(立場)

(721)上環黑警開槍實錄

(721)上環記者被催淚彈直接打中！

(721)(22:20)警察開槍射胡椒彈(蘋果)

(7.21)22:44 警察向示威者開槍(CBC)

(7.21)(23.24)示威者疑中槍倒地 同伴築防線助急救

(7.21)（23:10）有示威者站在警方防線前，在沒有作出任何攻擊下突然被警察拉走，警察更阻止記者上前拍攝。

(721)警方施放催淚彈後，現場煙霧瀰漫，防暴警察更在濃煙中用警棍毆打示威者。

兄弟手足同氣連枝缺一不可

推啊 上環721

黑警開槍打人開撚左三十幾槍呀！
光復香港！
時代革命！
爭取五大訴求！

1. 全面撤回送中條例2. 撤銷6.12暴動定性3. 釋放被捕義士並承諾永不追究4. 全面實行雙普選5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

btw吾你老母

集中5大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

我想表達係，講何妖既post唔係一個問題，但唔洗咁多姐
我地都愛香港

即係你覺得要煲大元朗呢件事？ 因為呢件事我都好嬲，但係我亦都好擔心大家會剋制唔到自己，喺元朗要打要殺或者做出一啲超級激進嘅行為。

但我眼見有好多男思係今次元朗事件都忽然屌政府， 同埋佢哋忽然發現呢個政府信唔過。
我覺得我哋喺元朗嘅光復行動應該要克制少少， 之後五大訴求嘅行動一定會更加多人支持，同埋我哋嘅武力升級亦都更加多人接受。

唔知大家點睇。

入完元朗，即刻追究黑警

啱！
推

警黑勾結 西環治港

何妖係唔可以忘記既仆街，但中槍中彈既義士呢單野同五大訴求我地先應該擺第一！！佢地唔撚係你既condom!!!

時代革命 光復香港

元朗反映警黑勾結
我覺得係主線嚟

1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

推, 新城市都冇左人理(不過都唔到理佢)

連登定堯登

各路手足立即關注上環中槍危殆兄弟

兄弟手足同氣連枝缺一不可

大家努力推上環post

PUSH，係元朗聚焦返 5 大訴求
1. 全面撤回送中條例
2. 撤銷6.12暴動定性
3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
4. 全面實行雙普選
5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

又中計
日日都中計

追究垃圾政府，幫義士啊

上環元朗其實可以一齊講
上環：黑警濫暴
元朗：政警鄉黑勾結，香港退化到有如墨西哥呢啲黑幫暴力統治國家

各位連登哥哥姐姐要清醒啊！

見到何妖post真係好撚煩 熱門幾個po講同一樣野

推推推推推推推推推推推

無議員出聲追究

光復元朗請大家克制， 歡迎討論

推！！

推啊啊啊啊啊

政府已經中左計
佢地以為我地中左計

唔好再比較咩上環同元朗邊個重要d

Now 新聞有報

我認我衰仔

睇左好多元朗嘅事

少左睇上環嘅消息

吾你老母

和理非同淺藍，最嬲唔你黑社會，而係警黑一家親

主線

專注對應黑警！

推返上去啊 義士

幫手推

唔好係到何妖啦好冇

真係快啲將五大訴求 黑警亂開槍擺返去重點 元朗今個星期已經會去嫁啦 定左嫁啦 唔該睇得長遠啲 社會運動係要長遠睇 依加國際新聞已經開始減少提香港嘅事啦 文宣快啲做野推爆佢 記住係要長期抗爭 遍地開花🙏 醒下啦

推 !

冇中計，只係被入侵

推，要做番熱門！

唔好令義士做condom呀！五大訴求呀咪失焦呀！

上環Video 整合 (粗略) (keep updating)

【721回顧 | 警察先主動進攻 狂射催淚彈橡膠彈】

23:34 於永安中心外，示威者呼籲全部人「一齊走」。

【721即時】 22:44 警察向示威者開槍。

喂唔推唔得

呢 d 人好煩，做乜鳩都話中計，乜鳩都係失焦，乜鳩 post 都係多餘。但佢有無咩建議 人地做乜關你春事咩，今日發生既事今日都唔比人講 工都唔好返，覺都唔好訓，J 都唔好打，24 小時抗爭好未 長期抗爭就係要張弛先持久

唔好忘記開左36槍呀！！

對唔住又係我 但我都係想提大家
食何妖花生、討伐牛屎佬時都唔好忘記初心！！推主線呀！！

連登而家充斥五毛Po 千祈唔好推、唔好負評 有佢沉！
五毛特徵：
-禁入個po幾乎冇內容
-標題黨
霸哂啲位想淡化開槍爆義士頭一事

唔好令義士做condom呀！五大訴求咪失焦呀！

上環Video 整合 (粗略) (keep updating)

【721回顧 | 警察先主動進攻 狂射催淚彈橡膠彈】

23:34 於永安中心外，示威者呼籲全部人「一齊走」。

【721即時】 22:44 警察向示威者開槍。

幫推 出面又充斥住打飛機POST

幫手推番曬上環啲post啊

請認清幕後黑手

請關注義士

想做文宣煲大呢件事可以點幫手？

光復香港 時代革命

[置頂][Reddit]暫時現有Reddit文宣

[白宮聯署] 請求國際人道救援 國際援助

721 元朗英文片段整合 請廣傳至各大外媒及國際組織

推推

再次重申一點，唔係元朗恐襲唔重要
個人好支持何妖仆街
大家爽完要重申上路
我無意得罪各位同路人

冇忘記！追究到底！
PUSH！

推721post ah大家

推
Btw吾你老母
5p字照屌

721先過左兩日，咁快俾何妖洗走哂

(超級Backup台)(721)上環+元朗

721警黑合作，香港政權真面目。

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

推 ，西環元朗都要關注

仲淡化埋臨時政府同港獨
得港共自己講
其他人唔理

我無嘢講！

啱！個個話乜撚意民意關注元朗就無人理上環
你地當上環義士係乜？Condom呀！

開夠失焦 post 未啊，屌你老母
集中推一個咪算囉

5大訴求

出發去貼連儂牆, 不過大家真係小心

大家都盡做， 唔該唔好用ed 字眼

元朗屯門個d好心開集中post討論啦
大肚婆個到d人又係開左一個 隔一陣又有人開
搵下d關鍵字眼有冇人開過先再開得唔得
跟住又有人洗番d唔係大肚婆既post上黎

光復香港！

而家就返黎討論

推呀 中環呀

🎆光復香港🎆時代革命🎆爭取五大訴求🎆
📢1. 全面撤回送中條例
📢2. 撤銷6.12暴動定性
📢3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
📢4. 全面實行雙普選
📢5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪
🎊 On July 21, 2019：

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕
🎊 On July 23, 2019：

🧐🧐【元朗黑夜連登獨立調查委員會】🧐🧐
🎊 On July 23, 2019：

😡😡投訴李漢民有違法公職人員行為失當😡😡
🎊 On July 23, 2019：
Email : csbcomp@csb.gov.hk
🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏
🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳
🎊 On July 21, 2019：

🥰🤩[遍地攬炒] 一人一信幫何君堯律師世世代代享受大灣區榮耀🥰🤩😁內含教學😁

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
🥳724 港鐵不合作運動 時間:上午七時半
🥳725 休息一天 (有待更新)
🥳726 機場集會 時間: 下午一時至下午十一時五十九分*不反對通知書申請中*
🥳727 光復元朗 時間: 下午四時
😎建議遊行提早於😎上午十時至中午十二時期間開始😎以確保安全😎
🥳804 將軍澳反送中大遊行channel

請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:
原定728 港島西遊行 取消
原定728 將軍澳遊戲 日期待定
原定728 紅磡、土瓜灣遊行 改期至817
兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡
銀行商店拉閘「靜過十號波」
指揮官拍膊與黑幫論形勢
大狀：必須獨立調查
警遲到場：睇唔到錶
999無人聽 市民向消防求救
「飛天南」蘇醒 稱被打無傷痕
林鄭重國徽輕視港人安危
記者叫特首「講返句人話」
王志民自誇中聯辦巍然不動
建制派反指示威者「挑機」
總商會轉軚促撤法：失職官員須問責
何君堯飯局 惡煞食飽打人
百人毀議辦 轟何勾結黑幫
被指撬閘 元朗區會副主席辯稱勸交
賴上環清場 盧偉聰：調配人手需時
元朗黑夜 還原白色恐襲8小時
休班紀律部隊自發趕到救人
搵仔媽媽︰警無資格𢭃人工
少年痛哭元朗沉淪
眾志成員遇襲傷頭
林卓廷轟建制無恥
青年護花慘遭狂鞭
柳俊江義載變血人
居民攜衫救人被毆
三區讓路 7.27「光復元朗」
巿民港鐵內受傷可索償
遇襲記者︰好似屍殺列車
不滿警黑合作 民政局職員疑罷工
國際將香港新疆相提並論
台灣不再信一國兩制謊言
警再開槍射頭 示威者重創
記者遭速龍舉槍棍指嚇
濃煙下槍聲四起 示威者變活靶
警不作為 黑幫肆虐元、屯、荃 變死城

721上環 無預警下黑警係天橋掃射

🎆光復香港🎆時代革命🎆爭取五大訴求🎆
📢1. 全面撤回送中條例
📢2. 撤銷6.12暴動定性
📢3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
📢4. 全面實行雙普選
📢5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

[721]有手足頭部中槍危殆 吐血不止

大穫到咁無外國人知? 我要將７２１上環最恐怖１分鐘半片段流出到國際 !!!!

蘋果A2: 7.21遊行後爆衝突 千警上環亂彈清場

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪
🎊 On July 21, 2019：

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕
🎊 On July 23, 2019：

🧐🧐【元朗黑夜連登獨立調查委員會】🧐🧐
🎊 On July 23, 2019：

😡😡投訴李漢民有違法公職人員行為失當😡😡
🎊 On July 23, 2019：
Email : csbcomp@csb.gov.hk
🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏
🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳
🎊 On July 21, 2019：

🥰🤩[遍地攬炒] 一人一信幫何君堯律師世世代代享受大灣區榮耀🥰🤩😁內含教學😁

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
🥳724 港鐵不合作運動 時間:上午七時半
🥳725 休息一天 (有待更新)
🥳726 機場集會 時間: 下午一時至下午十一時五十九分*不反對通知書申請中*
🥳727 光復元朗 時間: 下午四時
😎建議遊行提早於😎上午十時至中午十二時期間開始😎以確保安全😎
🥳804 將軍澳反送中大遊行channel

請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:
原定728 港島西遊行 取消
原定728 將軍澳遊戲 日期待定
原定728 紅磡、土瓜灣遊行 改期至817
兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡
銀行商店拉閘「靜過十號波」
指揮官拍膊與黑幫論形勢
大狀：必須獨立調查
警遲到場：睇唔到錶
999無人聽 市民向消防求救
「飛天南」蘇醒 稱被打無傷痕
林鄭重國徽輕視港人安危
記者叫特首「講返句人話」
王志民自誇中聯辦巍然不動
建制派反指示威者「挑機」
總商會轉軚促撤法：失職官員須問責
何君堯飯局 惡煞食飽打人
百人毀議辦 轟何勾結黑幫
被指撬閘 元朗區會副主席辯稱勸交
賴上環清場 盧偉聰：調配人手需時
元朗黑夜 還原白色恐襲8小時
休班紀律部隊自發趕到救人
搵仔媽媽︰警無資格𢭃人工
少年痛哭元朗沉淪
眾志成員遇襲傷頭
林卓廷轟建制無恥
青年護花慘遭狂鞭
柳俊江義載變血人
居民攜衫救人被毆
三區讓路 7.27「光復元朗」
巿民港鐵內受傷可索償
遇襲記者︰好似屍殺列車
不滿警黑合作 民政局職員疑罷工
國際將香港新疆相提並論
台灣不再信一國兩制謊言
警再開槍射頭 示威者重創
記者遭速龍舉槍棍指嚇
濃煙下槍聲四起 示威者變活靶
警不作為 黑幫肆虐元、屯、荃 變死城

睇中連登仔食花生心態

推上黎

推上環post呀
幫中槍義士集氣呀

我知你心急緊張 但正字都重要「唔」

光復香港，時代革命

721 開槍時間與影片整理

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

[突發]琴晚上環中槍嘅示威者

721 上環開槍整合

■721上環開槍Video整合■

上環721 Video 整合 (粗略)

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

[集中證據鋤死黑警]民間自發警察濫權報告

【文宣包】同我入黎！721西環宣言！上環36槍！文宣打包哂俾你

光復香港 時代革命

除港奸傀儡 肅魔鬼警隊

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件5大訴求：1. 立即撤回送中條例2. 除消暴動定義3. 不再追究義士4. 成立獨立調查5. 真雙普選

屌 係囉 ！推呀

推翻上去

唔好再推何妖POST，都傾夠了

推呀推呀

多謝每一位愛香港既香港人

講元朗件事要講個 focus 放係黑警肘手旁觀果度，同埋對住記者質問態度傲慢
同時都有要一齊講埋上環連放催淚彈，係煙霧下開槍，係天橋無警示下開槍，平射角度開槍，導致示威者中槍倒地
要講就要一齊講唔可以單一分開來講

新界一條戰線
港島一條戰線

雙管齊下，轟炸三黑

黑政府建制
黑社會
黑警

一步步瓦解暴政

要比更多壓力才可迫政府回應五大訴求

726 去機場集會
727 去元朗反黑
728 去上環追究36槍
84 將軍澳反送中

726 727 728 84 行動整合

我覺得呢件事可以幫爭取5大訴求加乘

我覺得要煲大件事，但 target 係政府/警方，而唔係鄉黑
唔好搞鄉黑，冇需要作無謂犠牲，將警黑合作呢件事無限放大就可以

因為什麼開槍唔開槍，只係警方手法既問題，完全唔關民生事
但元朗事件，係同時涉及到警方手法同民生(仲要係民生入面最重要既人身安全)，大家要知道我地最終目標係乜，就係政府跪，佢一跪，我地就處於上風，可以同佢講條件

(之前政府處上風，一句違法，你做乜都打左個大折扣，仲想講條件?)

推 721 上環post

根本而家個發展遠離政府份劇本，否則777唔會hang 曬機

36槍 有打中人 有情況危殆

其實而家就係有一班抗爭抗上隱既前線，打完要攞大家既認同，想話畀人知佢功不可沒，佢地已經開始戀戰，唔識諗會唔會有其他方法可以幫到成件事

推到班仆街出黎交代

推
不要分化 不要割蓆 兄弟爬山 各有各做 大家山頂見

728 追究上槍開槍事件！
光復香港 時代革命

攻入立法會
你地中計喇 攻入立法會會令民意逆轉係警察空城計 唔好中計!
攻左啦 中左咩計呀依家

掟磚
你地中計喇 掟磚會比口實警察升級武力 唔好中計!
6月7月 特別係721咩都掟哂啦 開左真槍未?

光復元朗
你地中計喇 共產黨最叻民眾鬥民眾 我地對準政權 唔好中計!
警察已經出現疲態 黑社會係政府第二道防線
呢關都過唔到點推翻不義政權?

包圍中聯辦
你地中計喇 塗鴉國旗會激嬲共產黨令佢地有藉口打你地 咁共產黨就最高興喇
你地反共仲驚激嬲共產黨?
仲有共產黨到底係嬲定高興呀 好亂呀

佔路
你地中計喇
起路障
你地中計喇
搞升旗
你地中計喇
爆玻璃
你地中計喇
做盾
你地中計喇
掟野
你地中計喇

計全部都係計
你估你睇緊火凰咩
你班中計黨好撚煩呀

事實上呢班中計黨就係怕人做到有效既抗爭 想瓦解抗爭力量
所以大家聽到有咩中計 就知道做咩係正確啦

大家做正事 中計黨退散

唔好下下都話中計啦屌

支持全民戴頭盔搭地鐵返工

屌你罷工罷課 你地唔夠膽
咁帶個頭盔返工得喇掛 咁都做唔到
唔戴住係頭 都扣係個袋喇

[多字] 體感話我知 前線同後排支援斷纜斷得十分之嚴重

其實我地嘅訴求係講左好多次，不過因為政府做左好多問題出嚟，一件冚一件，只提重點，不重覆又重覆咁提政府產生嘅問題，講下講下講到我地自己好冇道理咁，尤其係老人家，你講左佢都唔記得，係唔係做番D文宣到老人區做解話好D呢？我係和理非廢老，冇勇武香港係冇出路…希望大家考慮下！